支那狗「細龜」黃一山親身撐華為 ：身為中國人、外國越打壓越支持華為

//知名演員黃一山（細龜）親身撐華為！佢仲呼籲大家外國越打壓，越要支持華為，只要中國人一人買一部華為，華為每年就可以賣13億部電話，無懼外國打壓！LIKE & SHARE！//

幾時幫細龜進行寵物善終服務？

扮過智障就知名？

愛国$

想知佢手上隻錶係咪國產

佢除咗周星馳啲戲之仲有冇喺其他戲到出現過

成世做下把，一世紅唔起都算。
連良知都出賣個下死呀嘛！

傻仔

只要中國人一人一年買一部華為，華為每年就可以賣13億部電話

佢係咪飲得化學嘢飲太多?

唔講真係唔記得左呢條友存在過

最終有您

佢知唔知中國有幾多窮人一年收入都買唔起部機？

逼人年年換電話

若然我冇睇錯，兩位應該係——低能嘅！

正傻系

條友假到

呢d廣推先啱 你估佢真係多支那豬買就唔會執?
推到d支那豬個個用华为 等佢地享受下部廢機吖嘛

知名演員？

who?

中共只係想華為推出去國際社會 增加中國影響力
而家淨係叫中國人買番華為有乜撚野用
淨係靠內需既話點都做唔大 佢以為大陸全部城市都一二線?

有時真係唔好怪人口賤
唔怪得要生個咁既仔

佢幾十年都係靠痴星爺個名周圍登台

難分真與假細龜玩膠你班友都唔識睇

條柒頭幫緊銀聯wewa card賣緊廣告係要落力d奶架啦

做完右邊 做埋左

Sorry囉下次買返iPhone

地鐵坐過佢對面 載哂口罩慌死人認得佢

佢似假膠
咪跟車太貼先啦

假撚到痴筋
明顯廣告嚟啦大佬
請唔起名人？？
肥媽唔敢接咩？

同向太一齊出post

人在曹營心在漢

原來弱智有遺傳...

咁得閒買電話 抄完本聖經舊約同新約未呀

華為想出番細龜版，所以搵佢宣傳？

明顯播比農民低智群體睇啦 香港人當笑片

所以佢咪要去買部華為囉
岩岩買完未換機有咩問題？

叫晒人買華為，即係小米，oppo , vivo個啲唔使買啦

原來佢戲內戲外都係做緊小丑

山哥叫你地買華為呀

撐埋囉屌
每人一年一部小米, oppo, vivo

你老母塊處女膜就假膠

你估個個白痴都好似你咁以為自己好撚好笑

起身打牌啦

佢個仔堅冇腦

用 2000 人仔就變愛國藝人，都幾化算。(做乜唔買高端版本嘅？)

收下把口啦 仆街

分唔到真心定假膠

見過真人

算把啦，同期如花都好過佢，假到呢

乜撚嘢知名演員

周星馳當日拍到佢short左

老豆都無腦,生個仔無腦係好正常既事

抄完舊約加新約一次之後華為可能已經執撚左

係呀 同細龜講喇

低級紅

周星馳咪又係奶共

原來舊時啲戲係做緊自己
唔怪得做傻仔做得咁似

暗星

做汁男?

哦
係電影專做契弟果個

佢好似有係功夫足球
識混元一氣功

好似最後都係背叛張衛健

好似馬車

佢微博每個post都少過30個like

做show俾邊個睇？

用華為先係中國人

又係呢類13億人一人一蚊都發達言論，但提出者從來冇諗過點解13億人要比1蚊你？？同你有親呀

戇鳩仔

呢條傻鳩邊有人理佢

我dllmch,快啲死（細龜）

思覺老師

係范善甯心入面出現過

善甯❤️

佢另一個仔個樣好怪

良知唔值錢

笑死

神話故事

囝囝腦重病 東莞直擊 細龜：想同個仔一齊走！

條仆街仲未走咩！？

幫華為做善終?

只要中國人一人買一部華為，華為每年就可以賣13億部電話

低成本又呃到LIKE

班舊人差唔多個個奶共

唔賺錢點照顧佢個仔啊

低能

似曲喎

如果每人每年買一部就13億部
如果每人每月買一部就150億部！！！贏

每一年製造一件電子垃圾

買部機返去都無用 不如每人直接捐2000人仔比華為仲好啦
幫華為慳錢

製造電子垃圾

+1 根本明知唔會有可能

我睇落佢好似玩緊膠咁

我70後
睇佢做笑聲救地球開始
睇唔出佢其實玩緊膠，我估係8，90後

一年就壞

影完相退貨

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

啱㗎啦華為新機賤價賣 fit哂中國市場

有新戲晌大陸上

高級黑

原來佢當年唔係扮智障，等我仲以為佢咁好戲

講到出賣國家
支那人敢認第一，真係冇人敢認第二
自古以來
你班撚樣， 有冇咁吹奏支那出品

我諗都係得返廿五歲或以上嘅人先知佢係邊個

出一單咁嘅新聞已經紅過佢之前幾年

支那而家仲有呢啲地方
仲妄想同美國爭一日之長

黨會派

抵制佢代言商品

只要中國人一人吐一啖口水，就有十三億啖口水可以浸死侵侵，無懼美帝打壓！

似曲
重用埋全國13億一人一啖口水都浸死你嘅字眼
又暗串中國人得把口話買華為支持國貨，實際上都係買IPHONE買外國貨

Sent from iPhone XS

13億人有幾多人買得起華為

支那人就快工都冇喇
仲要人一年買一部電話

曲到圓

係咪以前比燦神用笑聲拍板打到傻左？

ok嘅
觀點與角度嘅問題,我覺得你可以選擇盲愛國
但最大問題係
你全屋可以轉做華為嘅嘢轉晒未先
棄晒美貨未先

只要中國人一人買一部華為，華為每年就可以賣13億部電話
當年大陸對香港商人都係咁宣傳
一人一蚊都賺死你
結果呢？

what an evil. the hell in his mind

有聲

祝佢全家世世代代做支那人
咪撚番黎香港

拎個袋就係買左？

依啲咪就係永遠上唔到大枱嘅人

拍攝器材：iPhone客戶端？

見到跌到1千蚊部我都想買返部拎黎打機

電話用iPhone
相機用華為

搵食啫

一人一部華為，不如徵十三億人拯救華為稅算撚數啦

唔買華為即係唔愛國，等睇下年銷量有無13憶，有幾多人唔愛國

好心佢明知自己頭家咩環境就積下德

靠大陸搵食嘅演員好少假膠
直必就大把

佢係咪讀書讀傻咗

屌D語氣
係咪又要老鐵雙擊點訂閱

一貫中國式愛國

好撚似假膠抽水咁

唔知有冇人有經驗, 某D牌子既laptop一過咗warranty就即燒老母板

黃一山有四名胞姊和一名胞弟，父親任職建築公司職員[4]。早年於九龍秀茂坪邨前身的秀茂坪徙置區長大，曾就讀馮氏宗親會學校[5]（1977年畢業），後在1982年畢業於觀塘瑪利諾書院文科班，與香港中文大學崇基學院神學院教授關瑞文及填詞人陳少琪為同屆同學（陳為理科班學生）[6]。黃一山其後轉讀循道中學[7]，且在1983年完成香港高等程度會考後考進香港中文大學聯合書院，並於1987年完成社會系學士學位